Coco哥：移 民 左 英 國 ， 終 於 唔 使 日 日 都 驚 俾 人 拉

Coco哥：移 民 左 英 國 ， 終 於 唔 使 日 日 都 驚 俾 人 拉

多謝你佔中，反國教，反送中都有出聲

中大保衛戰個晚嘅sharing 我成世都會記得

今日你終於自由，相信你的生活會比香港好

至少唔使再日日提心吊膽

Coco哥你嘅走資片都好有用

$1都唔好益港共

有得走好走啦，希望走得切

佢屋都係租